各位巴打絲打或者admin可唔可以教下我點用手機upload圖？

新會員，唔知點樣用手機upload圓，希望有好心人教一教。

有個icon喎

我知，但係撳完嗰個icon之後會寫住圖片網址，我唔知之後點樣貼圖。

咪貼條link囉

巴打你iPhone嚟，本人係samsung手機，好似冇得咁樣。

㩒完彈咗網址兩隻字出嚟。

三角都得

紅都面晒

得咗，唔該曬巴打。

問下好事
唔係好似我咁因為一張圖
最尾比人推左上熱門
欲知何事請善用起底功能

你的確幾唔好彩，一失足成千古恨。

無話好唔好彩
每一步棋都係自己行
可以怪邊個
你唔笑我，我自己都笑9自己啦

你值得被推上熱門

其實我明白你嘅心情呀，本人喺現實生活都有類似嘅經驗，講錯一句嘢畀人講嚟講去。

我知。夠on9啊嘛

ching你喺連登出咗名喎

lihkg講到最尾都係一個平台
你知我既就只有username
現實就慘，下下都開名

出名on9

但係我唔會唔開心或者嬲wor，嗰個人只係無謂人一個， 講嚟講去只會顯得佢幼稚。

不過有可能日後比人排
個陣就pk
見唔少